\documentclass{beamer}
\usepackage{graphicx} % Paquete necesario para manejar imágenes

\usetheme{default}

\title{Curso Introducción a Python}
\author{Arias Emmanuel\\\\ eamanu@riseup.net}
\date{30 de Agosto de 2024}
\begin{document}
\begin{frame}[plain]
    \maketitle
\end{frame}
\begin{frame}{Objetivos}
  \begin{itemize}
    \item Entender el funcionamiento del lenguaje
    \item Conocer la semántica y la sintaxis del lenguaje
    \item Utilización de la documentación oficial
    \item Conocer las posibilidades que brinda el lenguaje
    \item Conocer las límites del lenguaje
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
    \centering 
    \Huge 
    ¿Dónde se utiliza Python?
\end{frame}

\begin{frame}{Ambiente Espacial}
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/mdiae.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Hacking}
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/hack.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Desarrollo Web}
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/web.jpg}
\end{frame}

\begin{frame}{Tools de Sistemas Operativos}
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/debian.png}
\end{frame}

\begin{frame}{Ciencia de Datos}
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{images/datos.jpg}
\end{frame}

\end{document}
